[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4855)

95102448

slow

快

Z

維拉落飛落到1.80

下 我買左角大喎賭神 z字頭
你串乜鳩阿？

角呢

半場1c. 比狗賭

我問我自己做乜鳩買角大 你串條西咩你老母

10c 10抽3 100

好

Lm

艾夫落到1.78 開撚硬？

我

半大未

串乜鳩阿你老母

半大未 屌你老母

半大味

上場角大今場角細 咁上場細波 今場？

半大24 下盤未死

上盤點輸

燈西之力癲到
半1

有

艾夫半客

有冇見過邊場波可以半一全11

唔串得死返老母個閪度啦柒頭
屌你老母傻閪

有 半1全12

咩波

繼續反手啦傻hi

你真係弱智仔 問自己做乜買10.5b
串鳩我？食屎大

半大派1 100

西維爾出副選？
De jong都唔出 點入波

艾上盤5萬

上年12月24號 馬會開嘅唯一一場波

澳假

但絕對唔會係依場

依場要打加時GA

半細gel了

ocampos munir都唔出
不了

屌你老母

講一句做乜買10.5b比條傻仔串
真係唔撚明

墨城

2c

即係又係等下半場先開波
買個主客主和都得

2222222

刷爆角
下半

半場前先上力

抽一位手足派我100

2

你老母戇鳩？

傻系

哥登角大轟了

有冇艾夫斯堡link

Ac米蘭 有冇手足想要

同路

Ok

做乜串鳩我先？你老母痴撚線
做錯乜撚野

惡撚到

唔鋸？

撐你 健巴

你自己講撚埋d弱智野
唔撚串得？
垃圾

緊係啦 呢度痴撚線

屌你老味

天狼星用左1分鐘已經刷左英乙班撚樣45分鐘既角球

天狼星咩料啊 角細一開波就要震

買低比卡超一格算

支持你開佢片

要對家

琴晚出三中三，今晚都會玩兩場

係阿我係垃圾 你最撚勁

邊有可能爭一角咁唔好彩

法國英國啲波真係唔識大 2.5b jump 了

冇

高登堡0-1

真係on9
都唔知做乜春

艾夫又想打假波

屌你咩哥登堡

高燈仔又針

哥登堡屌你老母

hacken 3c

有無人買左天狼星角細？

高登煲苦主

2角我屌你老鼠臭西又死

哥堡又打假屌你老母

天狼星5分鐘嘅角球可以多過英格蘭嘅角球

狗會又閪波精選

有冇人有戈登堡link

咩名

你老母串乜鳩 講一句
真係燥今獲

有冇勇士跟我希爾星堡？

想要ac 但又冇咩信心

唔好理佢啦 好明顯佢7左

唔知講咩好

場英乙仲好睇過d閪甲

真

事但啦

我都成日俾人屌老母

我明啊自己輸錢仲要俾人串 條氣一定唔順

我講撚左買10.5b

高登堡

要了

比卡超又準備勁中

椎名空都唔識 好打極有限

10.5b派3

今晚阿朗派錢

撐你

天狼星入未

以後我出料全部買我對家

中咗比番$10我啦一場

星堡反底？

即場角細?

混沌重心 希星1

10.5b派5

m

意假冇即場

多謝
諗諗下傻西唔洗理

Me

今晚唔撚賭了，全部對家反底

高登仔無c 含得撚

3.5b 10 1 海之戀

OK

贏派你300

西維你點睇

派你500

傻西戈登堡刷角未啊

痴撚線今日角細日?

又中布丁狗

半場二比零
1.08收息

天狼星 角大

大8.5 咁高水

角大又話迫害角細
角細又話唔識踢波

半二全十一

我未

希星半大24

派埋你 比條撚樣串好燥

中左先

腳都冇起過

希堡禁屌
上盤又中伏
今晚買自己心水對家就得

得狗你贏太多不了

點解會要左赫根半大...

假得黎

屌你屌那星堡都有得㩒人

希星主勝
食撚梗 唔中問我拎番

。。。。。

艾夫點和哈馬比

屌你老母天狼星

GEL定先

狗會精選即場又贏

屌那媽點算我都買咗艾夫

有冇人天狼星角大

有角未

角大條路難行到

赫根半大快！

赫根

健3你打俾會員 咪再賭啦(95102448) 叫佢買角細
上次佢同佢路買角細半2全12爆鳩我

巨根糕

0:1

艾夫斯堡係咪未開波

赫根半大-1

天狼星就䎑刷長有 哥登一角都無
調返轉買你話幾好

A米轉埋

ON9

赫根７０Ｍ 遠射笠死龍門

哥登堡 0C 屌你老母

抵撚死啦 刷刷刷再刷角就輸多粒

佢反底

話知佢700m入 快啲半大

個龍好撚on9

開即場悶撚到
引班賭仔係咁落注 但乜西都冇出

仲有人買馬會即場精選？

癲撚到

半場都未過都入到波

快入no goal 7倍入咗

馬會又精選好撚勁

Ac轉盤係咪可以all in對家？

西甲角大ok?

對家作客都和到
Ac垃圾陣

角細

艾夫斯堡入未

你今晚會唔會又失控？

A米讓咁深

唔識入波既隊禁屌 即係冇波入啦

星堡半大24 想1折讓飛

艾夫斯堡入波未啊屌你老母 我發覺每晚12點後啲波都要屌

艾夫上力味

星堡幾勁

細波細角日 早D抖算

冇波冇角真係食屎

等6.5？

艾夫 半場前入一粒

艾夫針

哥登堡cup未

３場閪波。。。。

似有料到

希乜9堡入未？

西維回琴咁咩事

萊切 x 蛆

是但一隊堡入啦

赫根半大！

唔記得幾年前馬會既賽前分析話佢呢樣勁個樣又勁
屌佢老母踢到跌埋落去

入波未呀屌⋯⋯

艾夫比粒先啦

入波好啦 刷角就咪啦

高登on9?落後1角都冇

係嘅鐘蛇

天狼星半大goal

派？

艾夫半客呀屌

AC轉盤

三叉戟都係曬後備

唔出廢老想買角大

艾夫 哥堡

星堡3腳射門

淨要西維 黃潛咁多黑人

Ac收皮啦

仲係0C

收錢算

哥登堡咩事無角

哥堡 0 C

Ac讓太多 skip

買埋西維啦

維拉利爾[0]

維拉讓平半

諗起琴晚利物浦

平手盤要買高水

真係主晉

英2 goallll

2:0

屌你老母又唔撚入波啊艾夫斯堡

頂 赫根開埋3格半大
買得1.5

上盤24

英乙附有冇作客入球

針，今晚唔撚賭了

天狼星再刷角成隊同我空難死

冇角

艾夫

應該無

有得贏算係咁 買左2.5大

差你半場呢一粒喳

快撚啲入波啦仆街

客隊踢到一舊屎咁

雷切屌打

天狼星又閪 高登又冇角

哥堡cup
艾夫 Win
快手

抵輸啦高登仔唔撚刷

求星堡一粒

想收到注就訓

差艾夫一粒

瑞超即場1.5大點睇

入波未啊仆街艾夫斯堡

差英乙一球

6.5b手足？

艾夫半客先

天狼星

高登仔肯入未

支持

高登仔刷角啊空難隊dllm

費倫入未

2場意甲半大有冇機...

高登刷角

放棄

高登堡夠疆半場多過4c

信念

英乙終於3C

試下佢先

費倫有 對家出好多新仔

2.5b

屌你老母冚家剷艾夫斯堡

岩蛇自己開左po，唔留係依個職乞po了

屌你個閪基輔戴拿模對家MISS 12M

西甲ng 7.4

岩岩先開波

維拉入佢老母啦

場場都冇角 點賭呀

111111

角大比狗賭

買咗8.5 搵緊地方跳

艾夫 空難未

半場1c

角呀屌你老母臭閪

哥登半大

sick波 有suso

瑞超=角細聯賽

半1全10

角啊臭豬西高登堡

仆街兩場意甲是但開一場半大都好

艾夫斯堡

空難死

艾夫斯堡全隊空難 廢撚到

屌你老母高登堡

艾夫斯堡好撚廢

買定西維0:0

中

維拉goalllll

即入

對家都未入

特登唔撚入波咁 dllm艾夫斯堡

費倫對家12m

費撚未射過門

好彩未買

艾卡沙我屌你老母

同屌

乙。。。。。。下

西

意甲超重心已出

屌你老母米蘭一球都冇

仆街 簡直浪費時間
睇鏝城點撚對家仲好過

閪波黎 淨係識鳩守

-1轉 -1.5唔係食硬架咩。。。。。。。

廢倫有列貝利都無角既

意甲中風

西維爾

睇錯維拉係客隊 好彩冇撳到fg

跟左一敏買8.5s是否不智

西前面出哂副選咁邊敢買

你唔係話下盤咩。。。

屌你老母費倫天拿

閪迷爾入波未

All in 咗西維爾 瞓得

屌你老母輸俾布雷 痴撚線

一陣3:1囉應該(好似係)

英2-1

屌你老母高車
我個-1

好彩skip左費撚

高車goallll 2.5b goalllll

西維爾ng封完盤未...

費倫天拿同艾夫斯堡一齊空難啦屌

芝士反cup

Ac5555555

a米有冇可能15c

派未？

Ac對家就係。。。。

goall

豬哂。。。。。

艾夫斯堡全隊空難

Ac地獄式按屌

又話對家好多新仔既

哥堡 cup未屌你

跪求冰角比機會我跳船

排13點讓到1.25
點解我仲死去買

西維3c

今日無論係心靈定真飛都全針

布雷垃圾都羊。。。。。。。。

下半入一粒都好

廢輪一角都冇

中晒派你

西反CUP屌你

我了

費撚

按摩黎姐 幫主隊warm up緊

睇錯以為過關

入唔入先係問題

你派就有

廢撚遲早紅

冇埋巴神都識贏波係咩事..

11c完派2000

派俾612

英乙

上錯西維大船

廢撚幾廢下

費撚試下半場追和先

費倫半大未

得列貝利踢緊波

費倫天拿我屌你老母咩

蘇素廢撚到

算數唔跳要有信念

上半場最盡5隻

Ac goal

廢撚輸一半都唔俾

成班都唔知踢緊乜

英乙31派

狗會精選嘅瑞超果然又係閪波一場

西維爾追和未啊屌你老母

薔切上

萊切追和啦屌

雷切腳都未起過

維拉入多粒先啦

廢撚終於1c

1-1

廢撚半大開出

費11

英乙和波可以嗎

米蘭試下半大啦

10角可以嗎

費撚cup未

英2 3.5b差你

廢撚同我456隊垃圾布雷

英乙快31

1角就頭槌入波

米蘭快啦

希廢星堡比人456未？

快31

萊切腳都起唔到

哥登堡 閪維刷角

算啦 點會10c

廢倫2c

屌你主想晉就入多粒啦

閪迷爾

Ac唔入比人入

英乙封埋

Ac 2.5s已死

1:1

閪維入未

4444 當角球棋係龍咁踢

鏝上盤2.12
馬會又派錢

萊切gelllll

高車單刀唔入

3場1:1

閪維goal

屌 維拉半主呀

全半大

2-1ft 3.5b

３場半大。。。

係咪客晉

靚到癲

但係鏝出二隊

加時

場場都有波入 係我買嗰場冇

Ac撚狗

炸你老母

唔反ac了

比多球世界波

萊切水泥gel

鏝淨勝3球難d

Ac gel

我正式屌你老母輸天光啦仆街

英乙2:1客晉定12m

炸唔炸唔係我控制

2隊都好撚勁

有冇人睇緊星堡嗰場

冇越都吹又唔睇var 黑到

你貼飛出黎有買主我登報同你道歉

萊切炸撚完下盤應該冇得救了
唔撚睇啦

但我驚burnley冇態

但我入左burnley個盤

俾你gel返a米啦

係度多謝多次紫巴

屌你老母意甲 邊撚度有越位呀

赫根1角都唔刷 仆街

星堡頂住小球

勁中

艾夫有球爭啲入

曼城咁都叫二隊😂😂

維拉開到半主 捐200 612

角細日

閪維 再刷角啦 唔刷點入波

曼城半場3球ok?

米贊比啪啪啪

連c雅好撚正

唔知踢緊乜鳩

高車個黑鬼炒單刀

有冇人即場要左no goal

612？

哥登堡真係撚樣黎

希爾星堡主場都唔撚攻

屌佢老母臭閪場場大
而家玩細

場場都有波入係我嗰場冇

Ching 612都唔知

星堡no goal回血劍

炸撚走左ac半大 屌

星堡大啦屌

馬會又開個即場呃錢

冇可能no

艾夫應該完場前1球救上盤手足

屌克勤

我都估係

烏克超補9分鐘 屌你咩

加時d角唔計？

2-1 3球都係12碼

on9...

瑞超咁多場，偏偏買左艾夫呢隊閪波

計 角大

屌你老母啊艾夫斯堡全隊空難

第一日賭波?

英超開多隊都得

艾夫全格10 2 500

嘩！ 維拉半主？

lm

本來2-2開下盤
客隊miss左第1球12m 弱智到

屌你老母西維爾

維拉再goalllll

1

捐了

💀💀

巴打我捐612呀

星近20場未0.0過

Ummm

乞100

訓左一年?

呢場第21場
0:3

艾夫 對星堡都入唔到波 真係可以降班

西維爾角球冇人跳

兩隊加埋定40場 未0.0過

要多100

馬會即場定律....

個數據係去到20之後睇唔到

狗會精選無波無角

咩定律

西維爾冇啦啦送個角比人頂入

星堡大波24

屌你老母臭閪你又唔撚入波啊仆街艾夫斯堡全隊空難

哥登堡腰斬ok?

天狼星角球王？ 一刷一入 兩球都係

艾夫比球啦屌

哥堡Cup未呀 屌你老母 日撚日玩野

屌你老母 10角

Ac半大慘死

艾夫斯堡真係要空難
對屌那星堡都可以唔入波

屌你老母ac 米蘭

派咗你 Check

半一全一 勁到

入波最少

我未？

好快又可以睇鬥唔入12m大賽

估星堡80分鐘nba 1:1波膽

鏝呢個陣炒硬般泥?

0:2 好了

艾夫入未呀屌

冇咩分別 40 50波膽

艾夫入未

Gchi

哥狗個仆街專贏波輸盤

角球唔跳 真係唔知比咩反應好

艾夫攻唔攻？

Wtf英乙10c?

赫根頂住 唔好再有角 3串1差你

赢2粒就諗住收工

-1c 刷埋佢

加埋左加時？

有冇手足睇緊？

所以玩其他波好過

仲有１Ｃ可以聽日落馬會收錢

屌你老母馬會先知黎真係 即場精選一球都無
估撚埋最尾緊會入一球隊撚爆no goal

有 又係爭啲入

快啲刷呀

1.99

好期侍雲巴派我
爭場入球單 同高登仔

攻 但攻唔入肉

差啲0:1

Dllm skip咗英乙 以為輸硬 補咗雙倍費倫10.5b

１１Ｃ！！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

艾夫-3c

？

屌你老母艾夫快入

唔要差啲呀

換左人好左啲

赫根要點先肯刷角

入波先啦屌

派me?

希星堡三場一球都無

艾夫ng

頭場１１Ｃ

叫比卡超落馬會收錢

唔係要佢死要佢糕咋

星堡好似想拎戰神卡

屌你老母今日淨係玩一場就係玩中一場 乜波都唔撚入

佢終於輸晒啲錢
唔洗再燈

屌你老母冚家剷你入波未啊仆街

屌那星堡3張黃

4張

比個12m啦

艾夫將絕殺

艾夫斯 3.22 有冇人夠膽

4.5b gogogo

好ＭＥＡＮ

艾夫ng 3倍幾

希爾星堡屌你老母，冇波冇角踢條撚

等陣，英乙高車嗰場11c?

如果艾夫斯堡贏到半格 我以後allin落你度

星堡自爆得唔得

係呀 奇蹟收$

冇錢都照燈 我買$10

鬼叫佢唔早啲出
封咗盤先講

艾乜春堡垃圾到暈

屌你老母攻唔攻啊艾夫斯堡全隊空難

不要不要

艾夫空難隊仆街啦,屌你老母臭化閪波都唔識入

$10買通常都贏

刷角啦艾夫

屌你老母 半1全2?

哥登堡7連c 好嗎

艾夫斯堡全隊空難屌你老母冚家剷

👌

正

艾xxx入未

鏝係馬會初盤到尾盤都讓2/2.5 未贏過盤
但好撚多燈閪要左下盤 點搞

費倫11c
禁欲一個月

3.5b足水

艾夫準備

艾夫有12m未

手足好屌得

艾夫斯堡全隊斷腳死啦仆街

屌你老母踢咩撚嘢

應該0:1完場

馬會專開西波即場

屌足佢全晚添啊
艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳

真 dllm

艾夫 初盤平半1.7 半一1.78
仲上盤果堆

哥哥登堡6連角啦

其實兩隊都要，主隊一直拖時間

波都入唔到學咩嘢人讓半一

整球絕殺收半格都好

估唔到A米仲穩過西維 不過西維不敗

完全支持

我個艾夫斯堡角大 喺70分鐘前已經死咗

3.5b有冇手足

講左重飛成咁 仲要精選即場
正路一係開哥登堡果場

希爾星堡 gel得

有個堡字嘅都係垃圾隊

巴打仲叫緊

清你係咪上盤之鬼黎

艾夫1:0

輸好多

Blocked

屌明明尋晚都中架皇馬同亞特蘭大
屌你老母今日第一場即刻咁撚樣

比卡超買左大 死左條心佢

假

入波未啊屌你老母臭閪
唔撚入波就輸撚咗佢啦仆街

屌你老母2角0球 學乜撚嘢人踢波？
我樓下看更都踢得好過佢

發唔發覺有得贏半格果啲盤閪哂

星堡準備入波

hi

屌你老母成場一球都冇食屎啦冚家剷

星堡Gel

CLS，85分鐘一路打住LOL都仲係聽住佢4C諗住針得
點知完場11C

艾夫 全北廢車上身OK？

仆街艾夫傻西隊波都唔識入,on99
兩隊豬西空難死啦

半1全2都夠膽死，兩隊都斷腳啦DLLM

哥登堡5連c好嗎

哥登堡 艾夫斯堡 連針屌

波又冇角又冇 2隊死全家啦

miss you

艾夫斯堡全隊空難斷腳死

死十次都唔撚夠啊

比水

艾夫入波啦

7倍no goal捱到呢家

艾夫 對家紅左都唔識入？

星堡小球，冰到完場

艾夫斯堡半一上盤

艾夫入波 一世球迷

正。不過係120分鐘既11角

2隊全家中武漢肺炎

佢入波買波衫添啊屌佢老母
買撚晒11件

Show block user

小注要左艾夫客勝試試

條友真係唔識架喎

哥登會唔會奇蹟10C

10.5B會派彩?

哥登堡 4連角好嗎

高登-4

百屌艾夫絕殺

[size=6]艾夫斯堡全隊空難[size=6]

新手見諒

西維爾追和叫醒我 瞓陣先

補半h 11?
咁正場ft幾c

喺後邊差你老母咩

希星救角專家

0比1未

你應該可以訓到聽朝

換走suso 好快有波入

會

希堡都贏唔到就降班啦屌

艾夫入波大家開心

屌極都入唔到

屌你老母真係垃圾隊全隊都係廢人

星堡原來踢少兩個
艾夫我屌你老母

艾夫好似全北車仔咁啦

3.5b有冇人要

炸廢撚

空門踢翻出去？

踢少十個比佢任射都唔入啦

萊切追和未

艾夫斯堡全隊空難不得好死

空門特登踢翻出去

輸撚柒咗佢算啦仆街

0-0
O-2 C

絕殺一世球迷

紅2個都唔入

屌你老母死假波 真係成隊都應該冚家剷

算鳩數真係

幾時紅兩個

屌你老母90分鐘得二角乜柒都無

肯定假球

鏝有冇可能3.5b

西維爾出navas都無角既

333333 -1

想知即場個隊係咪未開波
點解可以0球2角

艾夫唔撚想踢就降班啦 咪留係到獻世

3c -1

兩隊加埋得11次射門

哥登堡奇蹟4連

角球直入未

屌你老母仲要人哋打少幾個

傳乜撚野波

角球絕殺

又炸
廢撚入未 半格都未有

0:1 艾夫

廢撚連炸兩球

-2

Golden 10C meh

炸撚完未

有冇人知英乙90min有幾c
係咪踢咗加時

天拿水係咁炸

11c

一到下半場又冰角

絕殺啦 半一上盤真係冇好野

7

艾夫斯堡全隊空難
全隊俾狗屌

艾夫入唔撚入呀

你真係好煩

12啦

馬會即場威力真係好勁

放流料嗰啲人全家死清光

來切追和快手

之前睇過一場波又係1球半1全2角 閪撚到

布雷快入

屌
艾夫果場假波
度下場算

艾夫係時候要入啦

屌你老母同祖雲達斯一樣都係戇鳩鳩 又係人哋打少一個都唔撚入

仲以為刷得咁勁
原來補半粒鐘
9.5b又輸

00 gg

補幾耐？

天狼星單刷嚇撚到我

你體諒下佢啦其實佢身世好可憐

屌廢撚

3

ac

冇買都支持艾夫斯堡空難

-1c

再買希乜9堡 一世無仔溝

落底2連未

狗會一早計好晒 第一場播星堡俾升班馬大炒 tum你地e場買上盤

3分鐘入1球唔過份

Goal

下盤日

屌 仲要撚角球旗

A米又停角

呢個真

開定艾夫受害者報數區

黃潛第四球

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
仲武漢肺炎
艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
仲武漢肺炎
艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
仲武漢肺炎
艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
仲武漢肺炎

Ac返黎啦

都唔知踢嚟做乜鳩場波

希XXX走去玩角但博唔到 3.5B手足慘死

咩料 nba

On9秒比人追翻

0-0 3C FT

星堡小球 Gel 頭

賤種隊

假波 三場都和波

星堡下盤gel

屌你老母艾夫

星堡都幾恐怖
3場0入球

巴打 幾時再有神飛？

Ac777777

聽日返早有冇人叫醒我
81028332

On9艾夫斯堡 球員 教練 上上下下全撚部中肺炎死屌你老母系 On撚9 打少個都0:0 全北廢車都1:0啦

閪維和未？

4.5角s好舒服

又慘死3.5s

悶撚到仆晒街
屌那星堡同艾夫都唔知踢乜撚

輸到等緊巴打派先敢賭

廢撚入未

原來連登艾夫大船 唔怪得下盤咁輕鬆

費唔炸就3-1 ... 屌

Feel到一陣維拉走盤完場 今日咁西波

有冇人想再有燈水

角球大細 星期一 2 希爾星堡 (主) 對 艾夫斯堡 (客)
細 [4.5 個] @ 2.12
舒服到呢

費撚連布雷都贏唔到唔該全隊中肺炎

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

屌撚足你一晚

ac反底

雷切冇後防？

屌你老母ac咁樣撚半大

支持 -200

差啲比你gel爆

萊切快手入粒先

0-0頂撚到心臟病

留意到波po 以前個cfu燈撚到

重注左2.5b 咗都贏唔到等降班啦

近乎全中
除咗fg唔撚中

根據過往經驗AC好快紅之後雷切就刷角屌打追和

諾咸頓[0]

7倍易到

又miss場場easy波ac

西22

2:2

靚撚到

4點閪甲屌個半大先

事前講左架啦 閪維9c完派下

肯入未 炸撚左2球屌

有冇人知英乙個場點

車頓咸10.5b

Thz 跟左

西維4.5b 差一球

3:1
主晉

仆街 西維4咁遲入趕唔切買3點

LM

維拉可唔可以好似維拉咁贏盤

快啲派希xxx 想買搬泥

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死

維拉再入

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

曼半大？

有冇人買英乙？
主好似食滑咁

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

維拉個場買左主和 主客
應唔應該買主勝補飛

仲有三關

作客兩粒係手 輸一粒都晉

場場都冇哂角

11倍入左閪維win 快cup

Ac88888888

車士打10.5b ❌
哥堡10.5❌
艾堡3.5❌

廢撚求下你啦

星堡今日有新人出，避左冇買

搞到我唔敢買搬泥

淨係費倫個場都爆啦

輸曼城盤

客唔係輸緊咩

鏝半大

互射12m緊?

車咸頓 FG

無買但支持

講緊三點果場

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

6666666 -3

西cup

係 講主有兩粒作客入球 上場平手返主場又平手 唔買都唔會買主

-4c

費撚幫幫手啦..

但係我覺得客隊應該冇能力贏波

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

英乙 唔打假點賺錢

費倫天拿點解唔睇客隊一齊降班

炒撚左1.5k

1 接納

5186 波膽 星期一 8
曼城(主) 對 般尼(客)
波膽
1:0@9.75
0:0@23.00
0:1@45.00
2:0@6.80
1:1@12.00
0:2@100.0
2:1@9.50
2:2@26.00
1:2@40.00
3:3@80.00
0:3@400.0
3:1@9.50
1:3@150.0
3:2@23.00
2:3@80.00
0:4@900.0
1:4@600.0
4:2@30.00
2:4@400.0
0:5@1000
1:5@1000
2:5@1000
和 其他@200.0
客 其他@400.0

$ 10.00 $ 240.00
總額 $ 240.00

費
西
刷c pls
聽日想開開心心翻工

唔同

西維爾win+11c 捐1000 612

捐比我lm

紅埋

捐咗先可能就中

冇人想知

好多憤青

刷角啦

一比零都買？

想點姐

曼城10.5b

兩個中一個捐500

希望你燈到尾

客其他都買 走火入魔

我屌你老母臭閪廢撚全隊斷腳空難生肺炎下世做支那人

職乞主場你敢唔派

是撚但9買 睇死開唔到上盤

西客W

開個2:2 比佢，等佢贏個庄20蚊

3:00反底

自從琴晚開左個post 就開始咩都唔順

曼城半大又針 訓覺算

14

Ac big c 24

西維-4c

費撚贏到 幫葛佩帆奶西

睇死曼城半細

曼24

睇嚟大家都好嬲

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

曼城上盤又針

等睇走數

嬲到唔想講

曼城個閪款似半場00/10

ching咁重口

邊有人零比零完場咁撚仆街 又冇角

艾夫斯堡全隊空難
艾夫斯堡全隊斷腳死
中武漢肺炎

咁重口味

原來對賽未開過半大 下半先黎料

萊切真係on9
10分鐘由收全格 變 輸全格連屍都無得嗌

成日都半1-0

痴撚線廢撚

我幫梁美芬

開心3分鐘都冇

6.5b 收錢

Ac999999

3分鐘已經輸返出去

你日日都咒鳩人死 你每注6位數？

西cup 打氣區

中！

777

車撚俾人屌打

AC勁撚到

8c

串1反底有咩用

-2c有冇同路

外圍急電？

諾咸gooooooal

入撚埋

全部英乙反cup?

8888888

好快會cup返

9

西快入

西甲999999

廢撚嗰啲人係咪唔記得呢隊咁嘅垃圾波
連死隊長都可以打假波

針 唔計加時

蔓又撚

有冇貼士

維拉上呀屌

加時計的

9了

半2全10渣

d角撚狗到

你買個啲波 除左主晉客晉
90分鐘完場後所有野都唔計

車士打10.5b ❌
哥堡10.5❌
艾堡3.5❌
車頓咸❌

分分鐘鏝出二隊都照贏到7彩